好掛住過左身既狗仔

晚晚一諗起佢就好想喊

你sp?

屌你

走左幾耐？
我果時起馬過左一年先真正放得底

認真post😞

臭雞

一個月多 一諗起佢成身硬晒既樣 成隻固定左。。。。。久久不能釋懷😭

認真post呀

你平時開咁多膠post
唔知認唔認真好

你咩狗狗啊？

你點解殺狗

唉

小妹果隻都係哥基 就黎13碎先走

一諗起佢就喊 自己一個孤零零係屋企既角落走左 屋企靜左好多 一諗起以前既畫面 佢食野既地方 佢訓教既地方 一見到佢啲毛 就喊到收唔到聲 覺得好對佢唔住 但我已經盡左力去醫佢 又有少少怪責佢點解唔等到我返屋企陪佢走埋最後一段路 而家想拖住佢落街玩已經無機會

絕交 blocked

你點解咁做

養過隻

準備比人碎你老母

你潤我係臭雞

不了。生命承擔不起的難過。

😭😭😭😭😭😭幫我